華為搵個英文咁屎既人講野

唯一一個識英文嘅人係佢

佢已經係全公司英文最好

美國果邊無職員咩

因為孟慢舟畀人捉咗

唔明點解要用英文
係自己地頭都唔講自己既語言
簡直係對祖國既污蔑
無需審判，即時犬決